劉凱文 全民檢測失敗，成本高且無配套； 任憑陸醫護人員來港執業，港府失民心港人憂DNA送中； 陸醫護入境免隔離憂隱帶毒

劉凱文(2)：(中文字幕)
全民檢測失敗，成本高且無配套；
任憑陸醫護人員來港執業，港府失民心港人憂DNA送中；
陸醫護入境免隔離憂隱帶毒；
文革3.0港再現
| 2020年9月10日
| 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
120K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

劉凱文是香港專職醫療人員及護士協會幹事。

訪談要點：
00:00 一、前線護士評全民檢測失敗，成本高且無配套
02:19 二、任憑陸醫護人員來港執業，港府失民心港人憂DNA送中
05:41 三、陸醫護入境免隔離憂隱帶毒，官僚式出巡不顧前線醫護安危
09:45 四、醫管局建方艙遭搶功，中資實驗室獲港府青睞
13:32 五、中聯辦批鬥異見醫生，「文革3.0」秋後算賬
16:39 六、專家反全民檢測與反中央被劃等號
17:56 七、疫情中政治凌駕專業，政策蜻蜓點水

訪問日期：2020年9月10日
記者：梁珍
攝影：Kaya
製作人：LN

今日三點，「12被送中港人」家人記者會！